超級excel 神人！！

因為老細依加請左3個姐姐返黎清潔，但係夜晚同早上時薪唔同，佢成日要我手計返人工，好麻煩，我想研究下可唔可以用excel整到岀黎，但發現原來我搞唔掂，所以上黎求大神

姐姐人工:
中午12點至下午3點，人工$50/h
下午3點至晚上9點，人工$70/h

有冇得係excel入，只要我入返工時間同收工時間，佢就幫我岀到果日人工幾錢

例如: 姐姐返中午1點到晚上8點，咁人工就$450
我只要係excel入13點同20點，佢就岀到$450

人工就你袋 嘢就我做?

揾個表列曬0000-2400每個鐘幾錢再compare 時間囉

都係if 嘅啫

用if 咪得囉
if t1<=15 就 (t1-13)*50
t2>15 就 (t2-15)*70

好易就做到

得三個啊姐 簡單乘數 咁你都唔識用excel做
用番手計啦 仲快

最多叫清潔姐姐得閒幫埋你清潔

If you can share more 得唔得

想學下，研究左成日都唔得，唔識if 多過一個時間段

If end time 細過或者於15, end time - start time * 50, if end time 大過15 & start time 大過或等於 15, end - start time *70, if end time 大過15 & start time 細過15, 等於 end time - 15 * 70 + 15 - start time * 50
?

分兩個slot囉
start time end time

咁咪兩個時間段分開兩格再sum 囉

你老細請著你真係...

方向大約係咁
自己再改良

屌你屎忽
咁簡單都唔識
你老闆真係慘

input: start, end, assume input valid: start >=12, end <=21
max(0, 15 - start) * 50 + max(0, end - 15) * 70

你都做埋清潔咪唔使煩囉

咁樣講，
列個表早午晚更幾錢人工
睇番一個人早午晚更各返咗幾耐
最加埋揾一日幾錢
最後加埋計返一個月幾錢

多謝分享，小弟不才，要慢慢摸索

如果呀姐1400收工咁點算

因為老闆都唔識用電腦

試下先

叫樓主自己再改良啦
我用左10秒幫佢寫

仁至義盡

咁應該可以月入50k喇

如果呀姐開ot又點算

你諗唔到ge
我過幾日得閒仲記得
再幫你寫過啦

你有冇睇過我上面條comment
你識得計時間差就得囉喎

用if

係唔岩 assume左佢一定做到3點之後
前面變max(0,min(end,15)-start)應該就得

Sumproduct

我google 梗$E$2係點用
多謝🙏🏻

樓主如果唔識太複雜既式一條過，可以拆開幾格各一條簡單既式，咁會易寫d
例如分做 start time，end time，用start time判斷係幾錢人工(if)，做左幾多個鐘，total人工

........基本都唔掂 不如從頭學一轉

根本呢個先係正途

後面都要 max(0, end - max(15, start) )

不如你google 下 excel salary sheet, 應該有類似template download

個$係lock 個cell
英文字母前 lock column
數字前lock row..

你係要重點諗cover全部情況

樓上有巴打提左不足之處已經

好撚易ja wor

1點番到8點唔係得7粒鐘 點解有450

我淨係識係excel加減乘除
可能係我貪心，想入2格就岀到結果

等佢學識一條式過果時 d姐姐都自己心算計到人工

再睇長遠啲

你早d搞掂早d訓好過研究條複雜既式

因為有$100要請我飲茶

有時唔係一條過formula就好
你計緊糧 show返清楚50蚊有幾個鐘 70蚊有幾個鐘 好合理

我學識左之後，以後既每一次我都可以戰勝佢
輸一時唔可怕，輸一世先可怕

好廢啊咁都唔識.........
好想知你點解做唔到？
邊到難？

超級basic野咋喎

啱啊我下次拉一拉就一個月，一年咁岀黎
我唔信佢計一年時，佢可以心算

咁巴打個講法都係入2格出到結果
純粹+-乘除

A1 - Start time.
B1 - End time
C1 - $/h.
D1 - =B1-A1*C1

係咪假膠

樓主，你老細點解請你？

就係因為你呢句，我更加要學識佢

樓主出黎做左野幾耐

但係唔同時段，人工都唔同
你個c1要入幾多先得

呢D野我公司D 五十歲呀姐都識啦初哥搵本書睇下有幾難??

1格人工
2格時間
1個人1行

3個人3行咁入6次時間出人工好過啦

可能係英俊

唔需要執著一條式搞掂

同用手計差唔多

咁計唔到的，佢個時間到左夜更第二個價錢
最簡單做法係填佢timeslot 1幾點到幾點，timeslot 2幾點到幾點，出左個鐘數乘返果個timeslot既價錢

做到就得啦，追求一條式寫晒D野係不切實際

小弟26歲

咁一係你每次分開n次計n時段n個人工
一係就24小時24個人工array入左佢
每次自己拎出黎用

會超越複雜變左

小學生都識

我google 左成日，都嘗試左下，可能我能力有限

得3個情況

開工收工都係1500前
開工收工都係1500後
開工1500前收工1500後

剩低自己諗

專心諗中間個情況就ok

最後先岩

呢個好強勁一睇就明

樓主呢個方法，deleted無返工既時間咪搞掂

屌
你用得e種
注定你永遠得入門水平

笑撚咗
發覺你真係九唔搭八個喎

唔好同我爭人教得唔得

=if(a2＜=15,50*(a2-a1),if(a1＞=15,70*(a2-a1),50*(15-a1)+70*(a2-15)))

用呢個表直接寫sumifs咪搞掂

凌晨一點半喇用住先

我都唔想用，老闆見到都覺得柒

係咪應該要考慮埋1300 開工， 1330收工

寫你老母咩搞咁撚多嘢直接sum咪得

你連乘數都唔識喎。。。。。

係
其實加埋E個condition
就已經得

13點到15點先2個鐘，人工先$100，點解會有3個$50岀現你係咪清潔姐姐d親戚黎，想呃鐘

所以話你唔識開post
你咁嘅Topic就梗係無乜人想答
你應該話
呢條excel根本無連登仔識寫，不服來辯！
咁就大把人答你

This is "for the hour ended at xx:xx"
我打左條完全正確嘅式你都唔用 哭撚左

咁又唔係，上面都幾有參考價值

直接抄冇用既，學左最實際

唔好諗formula先

方法 1
sheet = 人名
x = 返工 / 收工
y = 日期

方法 2
sheet = 人名
x = 日期
y = 時間

方法 3
sheet = 月份
x = A返工 / A收工 / B返工 / B收工
y = 日子

做到15點呀你老尾做完一個鐘先有錢收呀太子爺

我研究中，太難，一時三刻理解唔到

50*(B1-A1) +20*min(max(B1-t,0),B1-A1) ?

你慢慢分開D數就識架啦2

真係唔係幾明
13點到14點$50
14點到15點$50
15點到16點$70
16點到17點$70
.
.
.
唔啱咩

1300係解 12點做到13點有50蚊呀屌，唔洗捉住你隻手餵飯畀你食嘛替樓主智商緊張

使鬼神人咩
咁都唔識唔好話自己識excel

幫手洗春袋啊

喂 幫你整會唔會出翻糧俾我

屌，我明喇
你打曬全部人工時間岀黎，再手動del返冇返既鐘

開條式將姐姐每日返工時間斬開兩個時數再加埋就得

例如1300-2000,
咁你可以先計1500-1300, 即2 <= 50蚊
再計2000-1500, 即5 <= 70蚊

eg
start end mid 70 50 salary
1300 2000 1500 =C2-A2 =B2-C2 =sum((D2*$D$1)+(E2*$E$1))

係啊，我唔識

A行日期
B同C行 50蚊番工鐘數幾至幾
D同E行就70蚊一樣
之後自己諗，根本50還50，70還70係最易
入4個時間就做完，你老細要睇到就咁兩個
咪做好哂隱藏C同D

老懷安慰 大家收隊訓教!

A1入返工時間,A2入收工時間
=ifs(A1>1499,(A2-A1)/100*70,A2<1501,(A2-A1)/100*50,A1>0,((1500-A1)/100*50)+(A2-1500)/100*70)

應該一條式搞惦

大家研究下姐，上面咁多個版本，已經好有思考價值

咁都唔識 樓主咩學歷

野雞大學

洗Q咩 Google time table payroll excel download 搞掂

聽日返公司試下先

多謝

GOOGLE係你的好朋友

最簡單易明

應該得
唔得閒開電腦

數時間個第二行無搞到過左15:00 扣返時間, 樓豬你自己試下FIX啦

就咁睇都好易。。

(15-a1)*50+(a2-15)*70

A1入番工時間 a2入收工時間

Lm

叫清潔阿姐幫你計啦！好帽？
三個清潔匠勝過連登仔！ >

見樓豬話研究過, 送佛送到西, 2條主要既式

上面日字同0.041667 你自己諗下係咩黎
搞明白D數咩意思第日就會識得自己搵方法

OFFICE好多時都用得著呢D知識

樓主都係虛心學習 有求學精神
上面班仆街連登仔就係咁串柒樓主 但又唔教

Btw 建議樓主可以做返清潔 由低做起

修正
D行要咁
=IF(($B$3-B10)/$C$2<0,0,($B$3-B10)/$C$2)+IF((C10-$B$3)/$C$2<0,(C10-$B$3)/$C$2,0)

搞咁撚多嘢一定會有mistake, 日後有error我個方法最簡單易明方便✌🏻

極速draft一個，樓主進修加油。

呢D野不嬲都係設計者先知舊野能夠做乜 唔能夠做乜, 極限係邊
拎起身唔知頭唔知路就可以全球通行既事物係唔存在

=SUM((IF(B2<=15, IF(C2<=15,C2-B2,15-B2)))*50, (IF(C2>15,IF(B2>15,C2-B2,C2-15)))*70)

整一個start b2
一個end c2
咁樣做得唔得
啱啱學整

要拆幾個case
番工放工都3點前
番工3點前放工3點後
番工放工都3點後
射波

但起碼要對樓主咁既智商既人user friendly d la你個方法對佢太殘酷啦

但係已經係最簡單既邏輯黎啦啵,
只係用IF 同埋知時間刻度就得

50蚊/h清潔
你老細當人狗？

你老細請著你件垃圾真係開心

睇用途嘅我覺得

如果姐姐覺得岀少咗人工，想對數

呢種一望就明嘅仲好

咁既問題佢都要問你都知佢程度去到邊啦仲要佢Google左一日都搵唔到答案

貪黎有咩用。你拆開幾條計咪算。
如果你係貪 layout 靚，唔想咁多步驟 show 出黎好累贅，你可以 hide column hide row 咁收埋佢。

進修做ifs就搞掂😂，畀樓主一步一步學

你確定你有任何能力??

人地幫唔收錢幫你整埋 講呢咁既野
條友一定好撚傷心

番工 收工 =if（番工《=15 ,番工乘50,番工乘70) =if (收工《=15,收工乘50,收工乘70）人工=兩個if 加埋

7左 啲乘50乘70 要15減同 21減 明就明唔明就算啦 樓主自己諗下啦

屌你老母，做埋你個份？人工唔分啲俾我？

屌你咩 你咁講洗撚用excel 我直接用python唔好？

Down唔到

我問左表弟，佢都唔識

你講！你要幾多

明
多謝你

有，主要能力係連登開post，請教各位大神

多謝你

佢幫我計，我幫佢清潔？

老老實實，做清潔做得好都唔容易

多謝多謝
我試試佢先

好高架喇，清潔姐姐話岀面得40蚊/h

我係垃圾

太簡單應該google下就整到

幾時開個 超級清潔神人

精神分裂？

樓豬弱智？
呢啲數小學生都心數到
心數唔到咪用計數機
計數機都懶得開咪同Siri 講囉

dllm 咁撚簡單

r u on9?

你做返清潔啦
思考唔啱你

開行打曬AM 同PM
你鍾意咪sumproduct 佢囉
再唔係行sumif 再乘都得啦

申手黨？ 話唔識都比人睇下係做左d咩 幫你改而唔係咩都無就話唔識

人地問做幾耐，你就答幾歲有料

寫VBA都得 唔寫on error 5行KO la

其實用總時數*50再加返3點後既*20未簡單直接

=b1-a1*50+max(0,b1-15*20)

簡單直接，if乜鬼

樓主，以你自己嘅悟性，
有冇諗過自己做清潔姐姐個位,
然後叫個清潔姐姐坐你個位做 excel

咁樣應該更加有效率

你copy條link落browser，我直接開都唔知點解唔得

希望呢條Original_Poster_is_On99 既function 可以幫到樓主你啦

咁佢返15後咪出多糧

Python 啦

15後收70嘛，未加返20蚊，點出多左
Ps:漏左既括號自己加返

斬開10幾格咪得law

時間： 1，2，3，...24
錢： 50，50，50，....100

Excel要入時間值既加減數其實係幾煩
帶返頭盔先, 我廢

洗撚咁覆複雜vba

連燈仔好撚鍾意見到 有少少野vba
個data 冇1000-10000行都唔洗vba

用研究寫vba 時間，不如度下手頭上有咩用到
用最簡單approach ✅

你老細直情要炒撚左你添啦

屌你老味

樓主會唔會太廢，可能問兩個呀姐都識

唔講以為請左3萬個姐姐

寫幾行VBA 唔使幾分鐘直接攪掂既野
點解要哂時間度下手頭上有咩用到

唔難

幾個if就搞得惦

個個都話好易，但明明上面d公式post完岀黎，隔幾個就有人岀黎話有問題唔夠簡單直接
不過都好多謝大家我會努力學下

條友分分鍾sum 都未識

ok 無咩事我返出去先啦

好彩，呢一個我識👏🏻

老細咪好抵，$50請個姐姐，清潔又做文件野

易撚到癡線 咁簡單都唔識你老細點解會請你
你用咁多時間開POST 點解唔google？

你個表分開時段入Data 都得，入data 麻煩但對數清楚

example
工人姐姐 working hour 1300 - 1900

worker Working hour in shift A Working hour in shift B
Name Start End Start End
工人姐姐 1300 1500 1500 1900

咁樣入Data 好似好蠢，但起碼一睇就明

你老細弱智都請

樓主研究到未,洗唔洗Send過template比你自己理解下

你試吓用你條formula計返16放17會出90蚊
簡單直接 錯

你溝咗佢哋咪唔使出糧囉

見你咁好學, 幫人幫到底啦!
1) 係Excel 撳Alt+F11 打開VBA
2) 撳Ctrl+R 打開Project Explorer
3) 係VBAProject到 Right Click -> Insert -> Module
4) Double Click Module1
5) 貼上我下面段Code (Function 到 End Function)
6) 要如下次都要用 唔想再做一次, Excel 要Save做 .xlsm

之後你就可係係Excel 入面直接用 =Original_Poster_is_On99(StartTime, EndTime)
幫你加做埋 早過12點返工/21點後OT 都係唔計人工 (但你可以照入 e.g 11-23 都係 = $570)

Code:

Function Original_Poster_is_On99(StartTime As Integer, EndTime As Integer)
Dim I As Integer
For I = StartTime To EndTime - 1
If I >= 12 And I < 15 Then
Original_Poster_is_On99 = Original_Poster_is_On99 + 50
ElseIf I >= 15 And I < 21 Then
Original_Poster_is_On99 = Original_Poster_is_On99 + 70
End If
Next I
End Function

見到呢啲字都頭痕

你老闆就係知你廢先叫你用手計
驚你用excel計撚錯

有時個excel係人地既 唔方便係入面加/改咁多格野/加咁多formula
會自己開第二個excel寫VBA黎update人地個excel

又例如想寫全自動化既Report 定時自動行 就算簡單到A格+B格 都係寫VBA

有時唔關多少行野問題...

上面咪比咗答案你

當開始時間A1 結束時間入A2
時間入整數 即係12點入12 1點入13

=if(A2<=15, (A2-A1)*50, if(A1>=15, (A2-A1)*70, if(A1<15, ((A2-15)*70 + (15-A1)*50))))

又話連登多it狗 上面又vba 又咁做乜鳩

係喎，諗得太簡單，後面要改成(b1-max(15,a1))*20

sor呀 我就係1+1都會用VBA既IT狗
做咩鳩 有意見？

你呢條如果想處理埋早到/OT 唔計錢要點改？ 寫出黎會唔會眼都花埋？

個客又無要求

咁請個姐姐番黎做你個位 好過請你 咁簡單excel都未識用

sor 職業病
成日遇到好多白痴客都唔知自己要咩 成日都幫佢地諗埋

咁簡單都頭痕？

明就明

但都係唔想睇

睇完上面堆reply

其實一定要斬開12格 唔同時數入落去

你鐘數玩4捨5入，15/45分鐘 實比人拗數

斬開唔同鐘數，再逐個case鐘數比老細Judge 仲好

鐘數入面 記得用百分比

3點：
做左12分鐘
12/60

其實好容易，叫你老闆炒咗你再用低啲人工請返個識計數嘅，你老闆又唔使每個月使咁多錢，你又唔使咁煩惱，雙贏

樓主留tg？

而家唔係formula 問題，
個excel 個column / row structure 設計問題

橋就我諗錢就你搵,我屌你老母啦

老細：Round 你老母，我咪好易比多左錢！
再改

樓主有講返唔夠一個鐘點計咩？ 我睇漏左？

連燈仔理想上派：round ,準時 開工收工

實際上：姐姐番工遲到，早退

老細一見到round , 有阿姐遲到早退
上面堆formula 有99%收左皮

再改

早過3點收工就炒車

如果有人番1200 - 1300 咁work 唔work ?

理想派缺實戰經驗

只可以話阿姐是很古惑，老闆很19

啱啱試咗用分鐘黎計時薪 咁就應該OKAY

正想講

經一事菜一智

老老實實個po 開左10個鐘 先有人識用分鐘計會準好多

照樓主一開頭既寫法
12-15 = $50/hr
15-21 = $70/hr
即係out of range = $0 (早到/OT)

樓主話佢只係想做到入13, 20出450

即係樓主自己會入整數啦... 佢入果時自己會調整架啦計邊個鐘咪佢自己入囉 又無講到要計分鐘

見到咁多識excel嘅巴絲真係覺得好勁

ps.同樓主一樣唔識, 但仍然做緊office工

所以我一開波叫連燈仔唔好見咩尻都上哂腦係咪都formula , vba

個working hour 入落去，點入，咩格式 已經好影響出黎個結果

自己入整數=老細屌老母

=IF(AND(A1=13,B1=20),450,0)

入13同20出450

世人見到樓主連簡單基本excel唔識用都覺得柒

打掃下賓周

用 = (max(15,end)-max(15,start))*70+((min(15,end)-min(15,start))*50 就ok

啱呀

下下都要開幾十格野 又剪剪貼貼 不如手計

如果有大量資料要輸入既話
有formula的確係可以減少好多workload同時間 同埋腦細胞
同埋研究formula 而成功result到想要既野既時侯好爽

咁你叫樓主問清楚佢老細想點先啦
咁又唔得咁又唔得

開始體會到IT狗個種無奈未

有冇bug?

關咩事 自己腦補得太遠咋你

咪係，好心樓主自己上堂進修一下Excel啦

=IF(AND(15-$B$4>0,(15-$B$5>=0)),(15-$B$4)*50,IF($B$4-15>=0,($B$5-$B$4)*70,(15-$B$4)*50+($B$5-15)*70))

唔知樓主會唔會計埋半個鐘,15分鐘個啲人工～
要既話就有～唔需要既話就

簡單而用

用excel 然後叫人唔好用formula / VBA
真係第一次見

(End - start) * 50 + max(0, end - 15) * 20

你真係弱撚智架wor
無人叫佢唔用excel，亦無人叫佢用python
你追下post，望下樓主係咩水平先啦

我係suggest佢用多少少唔同formula，試下if or others..
已經無叫佢學埋array formula/VBA

佢用個個黎做，跟本係逃避
一唔係exactly佢想要Ge 野，二無學過新野。

用Python更加晒9氣，出面大公司唔會用，連裝都無裝（除左IT)

冇追po， 如果巴打係上面張圖個作者
我撐你的
我地都是有經「歷」的人

(End - start) * 50 + min( max(0, end - 15), end - start) * 20

冇追哂post
有冇人可以話我知點解可以440個腐皮?

人工就你袋 嘢就我做

其實根本係個 logic 問題
就算你唔識 VBA / 一句 function

都可以一個一個 step 咁計出嚟啦

$500蚊，幫你搞
包兩個月執溜

留TG

標題: 超級excel 神人！！
內文: 中學電腦堂level

因為人工就佢袋 嘢就我地諗

因為樓豬應該 quit

哦,咁樣好平常姐

我本身都係有少少期待咁樣入黎

起碼都貼兩張J圖啦

教人咁耐excel半張J圖都未收過
係試過有個癲佬係咁SEND真係有J既圖過黎

If A then B

如果樓主公司有用緊電子化既打卡機(Extract 到 data既)
我可以做到定期 計完 切埋Report 再自動email埋畀你老細 連公司都唔使返

可以自定 早到/遲到/早走/遲走 條件計法 準確到秒數都得

都係包兩個月執溜
都係$500蚊

選我 留TG

點解好似講到咁複雜

我當start time 放 D5 end time 放D6

=if(D5<=1500,(1500-D5)*50/100+(D6-1500)*70/100,(D6-D5)*70/100)

唔係咁就得啦咩？

係 但樓豬無講清楚 要唔要計埋分鐘 計埋就唔同玩法
無講清楚我會當要計埋 乜都做哂比老細好似穩陣啲

你=IT9

客：想要小畫家畫粒星星
Sales Dept : 個客想要小畫家畫粒星星
IT9: 等我拍套Interstellar先

其實樓主冇講一日最少翻幾耐
同埋姐姐仲會早過1500 放工/ 遲過1500 翻工

唔怕煩咪拆2 個timeslot 嚟計
入好個 start end time 用少少if then 計3 點前翻幾多 3 點後翻幾多 乘開就係 唔係好複雜

都係得3 種情況姐
2 個時間都3 點前/ 後 同3 點前翻工 3 點後放

(End - start) * 50 + max(0, end - 15) * 20 - max(0, start -15) * 20

自從學左program 之後，數學差左好多

要加多幾個！！先得

依加講梗3個姐姐就心算姐，如果100個咁點算

我屋企廚房好細

好撚心 連登真係唔好再做壞規舉
啲人hea 問 就唔好認真答啦

養埋成班伸手黨

呢句真啲連登仔好中意叫人諗橋 做野 畫圖

清潔姐姐會叫我教佢開電腦

一㩒download佢就死左

好強大今晚返到屋企研究下先，多謝

唔洗計岀糧，因為變左計家用

Thx好詳細，我今晚返去試下

樓主咁客氣都有人話hea問?

係連登定香港人唔中意幫人

咁都hea問咩下次我加d J圖應該好d

幫某大公司做過打卡連Report系統 佢地玩到要計每人/每Team 每個月累積遲到分鐘/OTx1.5 但要super預先批左先計

你諗唔到既複雜野都做到
考慮下 收你500蚊

仲有個情況，姐姐17點先返工，20點收工
上面試左d，有d會bug左，如果係15後先返工
Btw,thx

想最低成本，做最高效率既野

文科仔咪頭痕，無寫過Programme無個 if else 邏輯

Sor，令你失望

btw 其實連登有個excel post
你下次入果度問
幾低能都唔會有人屌你

係要開埋啲post話咩excel神人
點個入到黎係啲咁既野
你話你係唔係摟屌

我就係文科仔

全自動咪最高效率囉 工都唔使返都做到

你咪照計

Start time > 1500 咁3 點前咪0 個鐘
3 點後翻幾耐咪 2 個時間相減

你要用if寫埋其他condition
如果a1大過15 或者a2細過15 你就會錯

咁有冇得a姐姐，借5分鐘俾b姐姐補返佢遲到鐘
b姐姐下個月再還返俾佢
講笑，唔洗整

得呀 你講得出會邏輯我就有信心做到
係咪想課金？

500 蚊幫我做交assignment ok?

用依種上黎問做咩咪你平時手計咁樣擺番上去

咩內容先

真心咩，雖然知你講笑，但500 蚊好撚平

樓主搞掂未，未我就upload條link比你down黎研究吓，搞掂就由佢～

寫左五分鐘比樓主無視

基本 logic check
IF 都唔識用？

你公司洗唔洗it support

暫時我私人接

睇下要用咩寫囉 好似樓呢隻真係500差唔多
幫佢掛埋個access file做DB又點話

？
=（end-start)*50+max((end-15),0)*20
唔係就係咁咋咩

變通下⋯要計埋分鐘加多2行adj未得
分2格，50蚊既同70蚊
Ot 半個鐘就+0.5
遲到半個鐘就-0.5
前面條數+返相應乘數

真係太懶唔想打多2格就set formula自己計

後門已為你開，請進

殘廢連登仔現實個個甩皮甩骨 生活事無大小都依賴連登母親

仆街頂爛市！
你收多20雞都好呀！

我可以教到唔洗買打卡系統，都做到上面堆野
收$1000

$5.2都收啦應該

咁撚簡單google 啦
Google 完都唔識可以轉行做清潔

用vba啦

就完拉

呢d幼稚園畢業就應該要學識

樓主pm我幫你做 收番你一日人工deal ng deal

有無特別服務?

16點先返工咪要倒扣50蚊人工

唔知啱唔啱 我試過啱啱哋

今晚返屋企先有得試唔夠膽亂覆你

第一次上連登頭暈

ok 你贏 但無打卡知返放工時間？

12 in 13 out
$150

打卡唔一定實體機
有唔同方打卡
（所以唔一定要買打卡機先做到打卡）

我覺得呢個Po可以上報
引發世界大戰

仆街 仲諗住電腦打咭即時計糧
收佢三四千添

sor我講得唔好
我指既打卡機係指打卡既系統(可以係 一個app/web page) 唔係指實體機

即係你收多500寫埋個打卡系統畀佢? 似係你頂 頂爛市多D wo ching

母愛真偉大

善用Google 提供嘅服務 , 基本上等如免費app + system

所以逼到Microsoft 要上365

頂 唔好講出黎啦 仲要賺錢呀

善用Google 提供嘅服務 , 基本上等如免費app + system

所以逼到Microsoft 要上365
冷手執個熱煎堆

點控制用戶打卡地點？ e.g. 係屋企打卡扮返工

你都系去做清潔把啦

if完

仲可以十幾頁

收1000仲咁多要求？

做咩踢爆我

琴晚我貼出黎個表已經解決左
早過15 遲過15 斷分秒計分 呢幾樣野
樓豬亦已經睇到
同埋只係用左時間格式 if sum
正常人應該會明
唔明既話都無計
唔好勞氣

研究成日都未俾人炒？

樓豬做死一世文員仔

其實咁撚蠢就唔好想懶

未啊，今晚先試到

有時間研究成日 即係你份工好撚得閒

大家都各師各法

未，老闆好睇好我，仲話俾我揸大旗

工程師助理

年年加人工，準時岀糧就得👌🏻👌🏻

你食屎啦屌你老母

做乜鳩？ 未食藥？

If you think you can, you can.

function addTwoInt(a as integer, b as integer) as integer addTwoInt = a + bend function

比錢上堂學不如上網自學
Excel呢啲邏輯嘢 做熟咗就明點玩
做吓做吓就入哂腦
但要時間囉

呢個網好似有講有堂上

點解一放工去到page 15.....

証明我個主題係個好主題！
証明我個問題係個好問題！

Google 岀黎d 文字唔夠傳情，要睇2,3次，再諗下先明佢講乜

樓上話小學已經有教，應該小學，有6年機會慢慢學

你知閪做IT辛苦？你條垃圾返去做文員仔啦

老老77，平時無用開點會識 入黎個d人係咪全部都番office/ 做開文件野

咁撚簡單都要問
得罪講句中學生功課都難過呢個case

咁其實邊條公式最好?

formula呢啲數學嘢小學唔會教
中學都未必教，HD/Asso就可能教

呢條驟眼睇短得嚟都包得晒三種情況
樓主無視咗？

請唔請人？可以開價比姐姐低$10/hr

唔係啊，我每條都研究梗